子瑜響Twice入面同邊個最fd??

娜璉定Momo

Mina 靜vs靜

呢兩個最唔fd就真

我覺得係彩or紗

最大波個個

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

瑜唔重視彩的

Cute cute多腎

團欺多腎？

牙紗，佢講我知的

都唔fd 同事關係 見面淨係打招呼講下門面嘢

個個未有仔之前應該都fd既

彩瑛同momo 定延應該都好好關係會同埋屋企人食飯

冇，因為同佢fd個個係透明，睇唔到

我記得子魚會被人排斥

jyp

比人排斥嗰個肯定唔係子瑜
另有其人

佢塊面應該好細

咩人

彩？

Sana momo？